如何在婚禮應對三姑八婆催你結婚？

星期日要去親戚婚禮
有咩經驗之談

有無拍拖

話自己係gay

先下手為強
幾時有孫？

咁多人離婚又唔見你離婚？

答： 睇呢對新人last 幾耐先

關你撚事

同三姑六婆做愛唔係你想點

問下幾時同佢老公離婚/男朋友散, 散咗咪到你上囉

台上面果個幾時離我就幾時結

答佢岩岩離婚無耐

攞酒係唔係你比錢啊先
幾十萬你比我唔區㗎

你幾時介紹靚女比我咪幾時結囉
推返個波比佢

回佢 大家咁話

大叫，我係毒撚，我係A0，得未呀！！！
嘈嘈嘈，你有冇諗過死毒撚係咩感受，大時大節，你地班八婆淨係識撚9我地，係到放閃。。。知你地大把仔啦，排晒隊啦，A380啦，死開啲啦，我唔想咁快盲呀

之哭埋就更好，更有張力

唔L去

之後哭埋就更好，更有張力